林奠真係好撚勁 。

平時宅在家毒男嘅我
呢個幾月竟然去了我十幾年未去過的地方

學薯片叔話齋林奠係撕裂2.0
但反而香港人好齊心好熱血好團結
別忘初心 五大訴求
在迷失中尋回自己 一個都不能少
香港人 加油 元朗見。

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!